唔該 記者們問問題要一針見血

呢排啲記者會睇到炆，問埋啲垃圾問題，就好似有個25歲出咗院，點解冇記者問「點樣治療？用咗咩藥？」「佢康復復肺功能剩返幾多成？」之類對釋除公眾疑慮嘅問題，好多人恐慌因為知個肺會花哂同冇藥醫，而家有人出院係咪代表有得醫呢？但有冇後遺症？

Agree

關於派口罩，我支持剩係派畀手足，歡迎入嚟屌柒我

係
仲有成日記者會d狗官遊花園9答當答左 記者聽完就算 點解唔屌9佢地迫佢地再答清楚

我想問3條問題
1. ......
2. ......
3. ......
4. ......
5. ......
6. ......
7. ......
.....

成日問幾條，問一條一針見血咪得

d 外媒多數都淨係一條

咪都唔比你出聲問條撚咩
用下個腦啦

睇過好撚多次都係佢有佢問
記者有記者問 問書抄完筆記收工
係之前黑警記招叫似少少樣

點樣治療：唔知
咩藥：了解緊
幾多成：冇測過

9答
吹啊？
驚你班友會推返到佢？
你班友連要一個警犬革職都做唔到啦
洗撚理你地咩
你地搶廁紙單野
政府內部不知笑得幾開心
反正成班個個億億聲身家
你取消佢美國護照 佢咪投資移民去歐洲堆奶共國
根本就唔怕你班傻西啲「國際戰線」
分散你地力量仲好

咁就要問：點解而家d記者連問問題都唔識？

你地班學生諗野唔好咁單一化...

我都覺得問一條，遊花園答就下個追問落去，問三條比晒位人地迴避問題

似學生上堂問問題，多過似記者。

已經唔係第一次講過去得呢d場合既記者都係被挑選過

係咪即係唔on9、唔配合嘅就唔俾問問題？

成班垃圾
一味講一堆係人都知既野黎比班撚樣重覆
睇既人都唔記得你咁長問左d咩, 更何況答你既係班hea你既人

利女神幾時復出